大约有十几名与会者隔着后院与社会保持距离，倾听着。选举实况更新：特朗普返回威斯康星州；拜登将在市政厅面对现场观众|科尔比·伊特科维茨、费利西亚·桑梅兹、约翰·瓦格纳| 2020年9月17日|华盛顿邮报|
真正的技巧是随着时间的推移模式识别谁对好的信息真正有用——知道听谁的，听什么。初创公司创始人必须克服信息过载|沃尔特·汤普森| 2020年9月17日| TechCrunch
相反，我花了整整一天的时间在湿地上，观察和倾听。如何寻找星鼻鼹鼠（及其洞）|肯尼斯·卡塔尼亚| 2020年9月15日|科普
一如既往，感谢您的反馈和倾听。如果你的公司没有规定怎么办？（奖金插曲）|玛丽亚·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形经济学
甚至Spotify也只在您收听播客时显示速度选项。阅读、观看和聆听事物的速度比以往任何时候都快| David Nield | 2020年9月9日|科普
但如果你听我们的领导人说，他们不是这里的真正目标。政客们只爱死后的记者|卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽报
能听任何你想听的音乐，一个充满乐队的世界，这是多么令人惊奇的事情啊。Belle&Sebastian不再那么害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
每一位年轻的政治记者的成年礼之一就是听长辈讲述过去竞选活动的故事。世界上最难的政治测验|杰夫·格林菲尔德| 2014年12月31日|每日野兽
但后来我想到了我从粉丝那里得到的反馈，是的，我们确实在听你的，我想为什么不呢？《色情：无人机情色》、《美女诺克斯》和《野性》《极光之雪》2014年12月27日《每日野兽》中的年度色情明星
既然他们能看到外面的世界，为什么还要听收音机？朝鲜的秘密电影盗录者：西方电影如何进入隐士王国|莉齐·克罗克| 2014年12月22日|每日野兽
但是他在房间里走来走去，强迫自己去听，虽然他几乎受不了，我看得出来。德国音乐研究|艾米·费伊
店主们跑出了他们的商店，家庭主妇们在阳台上伸长脖子听他说话。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
我总是感到惊讶、惊讶和高兴，即使在我听的时候，我也很难相信这个人能打得这么好！德国音乐研究|艾米·费伊
除了法里瓦尔老先生，没有人会听他的话，他对这个滑稽的故事感到震惊。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
我还知道，星期天对她来说不可能是休息日，因为在他所有的人中，她必须听他的讲道。山谷战士|纳尔逊·劳埃德